[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2157)

1

Slow

slow

SLOW

慢到

勝利

三角形次次都唔夠你搶。屌

Zz

禁屌唔入對家入，成班驚乜撚野

即場數據：
主隊進攻比客隊稍為積極

墨勝

3c

墨

支持

現場墨勝fans多好多咁

想要link

稍為？ 買左勝利賴晒屎了

2.5s 預測半場00 下半場2粒完場

巴巴路西斯入未屌

抵啦唔跟彪

4c

數據睇 主隊遲早入

333

444

懶惰

個白頭佬跑到咁

你慢慢睇

Goal!

勝利勝利 我地gchi你

8.5

乜

半場4.5大-1

可能係角球3.5b

丸癌

主屌打

主開始刷角
轉進攻套路
顯得非常積極

屌打

墨勝好精神

墨勝入左先啦

嘩屌勝利個後備席廢撚到

補注主FG

客學人讓平半？

主準備入

今日澳假上盤日

射左

拉

不了 一上一下

莊家開錯盤
呢場客觀係應該平手盤

主禁屌

刷角未呀屌你

有種假波劇本唔出honda 引主開客呀拿

禁屌

買左角大 幫幫手咪燈啦

好撚悶 打比入波未

本田換杉未

Sub都無點踢

屌你老母射中間

勝利俾人㩒撚住黎屌

1.5有17水

出面全部都平手盤 得馬會pn99

屌你老母單刀射中間？

隻腳1212啦
比多6隻角我

屌又黃 就rc

5c

嚇死鳥

㩒屌到咁仲係勝利熱d

幾時紅

墨勝陰d陰d就會入波

有劇本

上半場屌住00

我個fg真係橙

陰d陰d

55555

禁屌唔入

下次先中ok?

zzzz 呢場好悶

9.5角細jump

墨勝俾一球黎

888

屌好撚悶 勝利入未

1.5b

Hi 我係#888

中咗搵我

另外宣傳下

直接完場俾我輸半算啦屌

踢得咁撚保守

墨勝咩色

Gel

唔會中 放心

Ok 半價收你條飛

信墨勝

半大已死

比本田呃撚左買早飛屌

3分鐘

讓半臂姐

墨城條友世界級射門

主禁屌到爆 但唔入有撚用呀

條傻尻射去邊

Same

入手1.5b 半場完前先屌一粒比我

射出邊線

中龍咁撚難咩

2.5細派錢 無左本田 1球都無呀

都贏半

墨勝上力

澳職迪基亞

300蚊9.5b
900蚊8.5s

墨勝偷一粒未

主9射5中 客2射1中
想死

去讀下數學

一折出售勝利盤

墨勝得個龍勁

救三次了

我要

dllm明亮 早啲出唔撚得

兩折收

睇黎客有運 捱過上半場就變身

禁住屌

有幾多收幾多 屌你老母

數據提供：
主：9射
客：2射

唔係個龍一早收左皮

9.5b上

勝利再上演後半入2粒

雙紅果場獌都係咁諗

勝利入波未

久守必失

9.5s jump

跪求神奇更衣室

拎對護級同勝利比

我個心好痛

有幾

我個腦仲痛 一陣要去驗下

00

一齊好冇？

每射一腳好似射緊我咁

下半場一起叫冰封

完場我就炸撚爆本田ig 屌佢老母

墨勝半場變返有honda既墨勝ok?

唔好再講屌打啦好嘛

望撚住屌打都唔入波 轉頭比人入番球係好撚心痛既事

-5c 支持角大

反手gel爆個大

要下場

而家本田係邊隊

一齊

都未入 你就高潮

下半場刷夠一打啦

仲有個半場 神奇更衣室

你地屌佢老母 老婆留比我

9c ft

再一次證明本田有幾勁

好彩大注入手半和

輸緊半呀屌你老母！！

中場問現場觀眾，洗唔洗補番個主隊

唔想左右一巴

Sor law

杜羅奧斯曬料

今晚有乜好野

買得90蚊補乜撚

不用

禁一齊夾錢請冰封俠啦

上季角小，今季角大果隊

但墨城真係屌打

蚊注玩下

呢期興水行俠

1.5大

想入

其實打比是咪唔會假波??

屌你老母勝利比人屌打到 讓平半

下半墨勝要上力

唔出本田=假波 100%

會唔會0:0完場

平手盤咪好 但佢咁回飛回到2.幾 多人注墨城呢

半6全15

呢排買親個隊都屌打人

轉頭就比人入番粒

黑到仆街

有幾多一折飛上盤我全部收哂佢
最後逃生門

絕對要

好難諗
想買 g2 2.05

我兩折收！

希望勝利有奇蹟

ok

Pm

老老豆豆 一折益狗會都唔益你

個人認為，好撚樣衰
睇正義聯盟，廢撚到喊

有無人義海價收上盤
唔strong hold了

雲加反底唔該唔好反完一場又燈返

個控球想點

最後0:0

有冇人同路
修咸頓
紐卡素
曼聯
摩納哥

澳假波有時禁屌都未必入波

9c 完
做人做狗 自己諗

即場2.5b入貨

伊巴受半一派錢

神奇更衣室 勝利上身

做乜係咁燈

好彩入左8.5

4:4

有無心水

今日4:4番貝迪斯

今晚拉素

叫定隻火雞慶祝先

做冬 唔得閒買 賭唔到

肯撚定0:0完

呢隊垃圾今晚似贏 但咁低水

叫定隻雞

鏝 阿古獸出唔出得

勝利手足可以準備

我打去問問哥迪奧拿先

-4c

456水晶宮?

下半 客隊成隊波唔同晒

墨勝入啦

-3c

勝利求你日一個

係真就好

墨勝上力啦

2.5s收息好過

巴巴路西斯快入

墨城太牛b了

墨勝pls

墨勝仲未有射門

夠膽墨城入球先

主屌打入未

勝利似乎兇多吉少

9.5準備好未

跳樓未 有無手足一齊

12.5s

刷快D 角啦屌

墨城fg +盤中哂頭十抽一含

本田屌你啦

9.5-2

lm

下半場出到黎繼續俾人禁住屌

好 就含你

9.5b

勝利贏波抽5個派綠帽

屌埋佢條女

10.5b 執豆咁執

勝利將會勝利

射都唔射點贏

有無手足可以講下y 最近kai sir 係柑被人jer?

8.5b

可以輸半當贏

本田我屌你老婆

留名
利：gay

勝利 求你勝利

想咪買law

0:1

0-1

goallllll

勝利百屌

2.5s 聖誕開心呢

勝利goal

墨勝終於goal

墨勝FG輕鬆

成材了

禁屌又唔入

屌

屌多粒啦

冷靜 味gel

VICTORY

多謝各位

百屌成材呀勝利

準備456

勝利1:0

Kai蛇慘到

錢已收客Ng

fg gel

勝利無本田一樣goal

雲加

勝利 求你繼續勝利

Fg易到

kai蛇又中屌

Fg收錢

山g 墨勝盤

禾托撚

唔好叫街蛇啦，叫街燈啦柒頭

多謝kai

比多粒la

笑撚死

墨勝頂住

禾托真生性

一樣
聖誕大餐有望啦

咪gel 未完

又block一件

頂實

萬5$巴打下次再派過

百屌成材

上盤手足補唔補隊好

入多注好無呢

屌想補主勝 但和波就on99

啦 2.5s屌撚住呀 贏波還贏波呀

買盤都仲有一線生機

kai sir 好撚慘
出真飛都被人小

撐

未完場呀屌 仲有半個鐘

勝利頂實，對你有信心

一陣就和

Lm

信迪基亞

邊個黎

角大11.5

街勁過雲加 打算長跟

本田圭佑

上post的

Kai子又變地底泥？

99%la

點補飛好

墨爾本屌撚住呀

雲加見kai蛇仲燈撚過佢 轉行出正水

街蛇上兩個星期講親都中
而家

又要入錢

睹仔無情

會和呀 開讓和

你又買左勝利咩

橙

雲加又贏

依家都中 對家 你唔識跟姐

勝利gogogo

佢一定掂左啲唔掂得既野
我好撚記得佢連中十鳩幾廿注

1.89一注 2.07一注
仲有頭先收左海量一折上盤飛

爽

strong hold

今晚食好d

頭先jer我個個係假kai 真kai頭先有蒲頭咩

個個都gun kai卡
100%又大船

屌1.89 same here 屌你老母本田

頭先一折放上盤飛嗰個邊到交收

出面

無

今日全勝利日

交收左thx 買了

大家勿gel頭

等1.5/2 高水

-2c 快啦

真

墨勝俾多球

未完場呀 咪撚gel 今場我都唔敢gel了 飛都唔敢貼

忍住！！

角

澳假90+都有劇本

唔識點補

同我和波！

9.5-1

墨勝大炒等收錢

-2c

勝利比多球

你係鬼！

-2 c

9.5

99999999
快手

應該會11

勝利最終勝利呀

無本田真係角大100%

11c好了

13 ok?

刷角未 屌

11c 爆佢2注

9.5b手足全面進場

1:3ok

跟Kai sir無窮人

澳職迪基亞守撚住

刷角再1:3

今晚多波到咁 睇到眼花

驗腦系列

同路 頂實

2:1未？

1.5大派錢

個仆街 我想屌佢老母

有冇水

屌笑撚左 條飛咁長

我屌緊佢老婆

同我諗既一樣

求開埋2.5大

有本田 就成日玩中間爆入去
落底就cup大位 無限回傳

兩隊利細角 冰撚實

輸撚左幾多呀？

祝中

雲加咪撚gel啦

想要埋伊巴

求其俾多求okay?

不過其實都抵買 串2關仲有個本
讓咁撚深

佢依家好串

角 角 幾時有

怕都係怕尾場
其他垃圾

鏝車今晚一定禁攻

下盤日

勝利真係cashed

靜啦

墨城

勝利俾多球

巴主場skip好過

萬5蚊主盤

落馬會門口等收錢

9.5gel得未

今晚你地覺得邊個深盤上盤最穩 買對家就得

可能1:1呢

切爾達

又唔撚比出聲

11.5b驚緊

獌

難d

角呢

你覺得今日d深盤全部都穩？

有角未呀屌你老味

我個9.5b 好嬲

主不是㩒住打？

一陣和就好笑

和波就刷？
輸左唔撚刷

阿車真係信唔過

見有220突左出黎唔齊頭 玩下啫

9c la，有乜好嬲？而家0c就嬲姐

真馬都信唔過

我專買深盤 見到今晚個d都買唔落手

輸波唔刷角點追

墨城比返半格我好無

搵人gelgel勝利好嘛

廢廠
廢車

有hints

派我

難啦
墨勝個龍今日上左身
神球十幾球

6x1 220 。。。我了

墨城輸緊唔刷角

客 gel 得

有冇睇 客㩒住屌打

10c

勝利幫手刷2,3角啦屌

即場等1.7都得既
但我出街 睇埋陣就買左先

2.5大
主反CUP

墨勝仲有1.2倍

9.5達陣

真馬根本垃圾

世界上有樣野叫own goal

陣間買條8x9 有冇gchi 聽日去睇樓

Cashed

上半都係禁住打 唔識入呢

-1c

入多2球啦屌

-1C

11c

城快入

ok 想一齊睇

10.5 cashed

做完冬去投注站望下馬會啲海報捧邊隊先

搞掂

角大易撚到 利申無買
無本田=1000000%大

墨勝俾多球好冇

入多二粒得唔得

巴塞咁撚深

10.5b cashed

等等幫你睇 落車會網過

9.5b cashed

墨城第二球

準備1比1

睇姐，你話聽日去買就話姐

補埋飛上盤點輸？

gel

點補教我

俾多c

2.5s 開心

客 gel

我轟基本上係好穩

咁搶口 放過me

下盤又gg, 唔玩了

巴塞今年真係唔太fit -2.5/3買唔過

琴日我見到佢捧狼隊 啲阿叔都係度吹奏

買左-1 快入 gogogogo

講下笑姐

屌仲以為rc

同路

阿記個場唔敢買

如果勝利勝利

收手唔玩今晚

yellow card

岩先山雞果場班呀叔gel半細 柒到

入3500直墮到1000 未中過一場 求指教 好黑

一定有

我估仲有一球 補大 下場再戰

客已排隊收錢

買咩叫我

屌上輪冇左半格 之後俾個假kai一路jer on99

理性單頭推

我求你指教下場...

88 勝利贏硬 好行唔送

不要說了

傻豬 我山g 穿勝利

no goal穩 唔似頭場

信鏝都好過信阿 車

我理性單頭 都係未中過 比場我買睇下 我平注500

點都有一球

我平注200 慢慢推

2.5b

求1c

78分鐘 頂埋佢

今晚竟然有我獌
留意番前幾年車炒完摩 連贏幾場
今場一球冇難度 allin

勝利入多粒呀

買客開主 買大開細 又輸撚曬

gchi

12c

100%綠字

客gel

準備入多粒

墨城會cup

11.5b cashed

Gel到和 快

真 我都信

買角細開角大 買入球細開入球細 買上盤開下盤

仲要lkk冇份踢

主隊反cup 派豪宅一棟

Lm！

墨城快入

快啲多粒

今曰角大完全派錢

好想貼飛 第一場角細輸到仆街
今場角大回本

無買10.5 11.5

勝利有名你叫勝利
穩撚到

今場如勝利贏mom一定係個龍 穩撚到接波

客入多粒 派獨立屋

13c

去緊狗會mon

10.5大搞掂 阿記11.5大

留意到 星蛇全日冇上過水

不了

墨城繼續刷

針咗

做乜要貼飛，想派$$$

正
勝利送角

墨勝頂撚住

Me

送角球

買左頭場澳假 下盤 入球細角細
第2場 下盤 角細兩注 全針

勝利既手足可以換軟衫落馬會準備收錢
食餐豐富既做冬

最後10分鐘 頂撚住求你

快和 dllm

我

12.5 b cashed 3倍

就黎可以補注和

第一場輸咗一萬 不斷追角細

岩岩個15k

好想知15k手足有冇事

留意返呢兩日澳職尾段都入球show

買左13.5B@5.25

買細練心

then？
last 15.5s 2.38🤔

買得9.5 1.93

托禾倫好勁

城已經準備好入波

入波

屌買得15k 貼得事前都唔會allin last注掛我諗 應無事既

咁入未

今次回本 唉停一停手 心血少 煙都食咗一包

刷多兩c

入咗啦

可以袋住150k玩呢

想搶榜首就頂撚住

澳職好似多數邊隊入先邊隊贏

唔入俾人入啦

下祖亞昆第500場 史上西甲最多出場？
之前唔係有幾年係鏝城？

比多球 食哂兩注

兩場都開到高水角？

之後果幾場閪波典買得落手

1:1未

是但比多粒啦

劇本準備好未

屌傳好d啦勝利

祖亞昆踢鏝城你訓撚醒未

墨勝頂多陣就得

係咪記錯祖維迪

入多球都得

差1c

墨城盤 2.5b 1/1.5b

係

係 快d整隻角

火雞而到

馬會好多人，應該係客飛等收錢！

2.5b 我同你一齊叫

比多粒

sor google下先

牙昆係我最忠心既bfb 4星球員

勝利係勁就入多球啦

係咪呢張

心地唔好

好多主盤係到扮客gel

拉素回飛

無入球cashed

主盤crashed

sor費撚 之前winning成日用

補幾耐

no
有張係會教你點買
英超會有個兵仔

勝利 頂住

頂住咪撚絕殺

仲有幾耐

連2c？

城奇蹟入波

正客已收硬錢

我城

勝利就是我勝利

本身想買 宜家想skip

sor

完未呀

客入多粒

屌岩岩封盤 賴咗屎

1:1

1：1

我就唔撚信勝利唔cash, dllm

頂住

仆街 9成13c完

11

no 有張會係寫 心水

勝利cashed

888
888
888
888
888
888

1:1 都估撚倒

瀨未

最後0射門咁濟，客贏緊

屌 1:1

Goal

屌你老母

應該係

屌
咁撚樣都1:1

gel出事啦

fake?

cashed

上盤gel撚晒頭？

真係劇本波屌
好彩有補飛

我愛墨城

勝利好波勝利cash撚爆

我城‼️

fake

炸

澳職最後5分鐘入波率係幾多?

反手gel？

9.25倍主2

神龍呢

屌你老母本田

Goal大波cashed

萬五巴打又重生

絕殺

真係11

殺kai 蛇fg

睇留言 好撚好睇

整多兩c啦

屌笑撚咗

炸定唔炸

爆啵....

跟馬會標題真係唔會死 買完主下一隊就收錢

1.5b絕殺收錢 好感動

無入球1.33買黎做乜咁

比1c唔過份啦

炸啵

有冇炸

客盤手足

利伸冇買呢場

你老母墨勝

炸乜9 1:1

屌 係渣 唔係炸

有

你咁廢ga
練心先正wor

個龍門特登唔接縮手嘅

冇炸,1:1

入多球要埋半格

Wa gg

炸你老母咩

777

炸呀 買主班傻尻

14c

拉素劇本

屌 本田

炸你老母

1.5/2b
啱啱有6倍
我買左就入多粒

屌 gel 咩

屌你老母勝利

話炸嘅全撚部block

比多角

2:1?

雲加成日玩尻人

邊有炸，計入啊

屌 睇到我 又炸又唔炸

入多粒

c朗，美c，無500場咩？

收返條屍

成個po完全9黎

澳假據本波

屌你老母

屌 咁都頂唔住

客入多球絕殺上盤ok?

輸死人 好彩今場縮左注

馬道克！

人地收錢
你就鋪草皮

5倍高水角又開出

13.5b 5.25倍搞掂

dllm 咩, 仆街

唔炸就1:2算啦

屌2串1 都要輸水

gellll

好彩有補

比多c

澳假劇本真係 一陣cup 埋

祖赫特a ma

邊個先係傻鳩

入 又封?

都話和

Ok

屌又變返cashed

墨城cup！

上面話上盤gel既手足係咪買左墨城架

買得9.5 好想4

刺激野

乜cute bfb？

雲加： 我笑哂90分鐘。。
你地一分鐘都笑唔到

高手呀高手呀

C呀

Cup最高有冇80倍

15k ching 派錢

叻

整多個角啦屌

跳了

幾靚wor

勝利輸半當贏

正撚樣黎

萬5巴我知錯了

多謝大家，主能夠

勝利手足收皮了

好波好彩最後負碌反cup到

1-1 14ft

希望888巴見到我咁落力幫你叫

話知你邊個贏比多c啦

super

1:1 very nice

勝利可唔可以絕殺

想問吓有幾多連登仔當墨城落飛係無到
驗腦啦

屌你老母 買容盤 靜啦

大佬彪聽日買唔買馬，俾小弟跟跟

呢個po 留888有冇得派

雲加去死啦

客盤輸半？

死澳假

真係好膠 山雞果場人地贏就當睇唔倒

兩場澳職高水角大食哂

假你個頭

又要渡波屌你老母本田

屌你老母閪 輸球咁既波 屌你老母閪咩

屌你老未 平半轉平手 呀婆都識買啦

屌足90分鐘食半格

咁都有半個盤贏

響晒平安鐘

8

雲加笑到我

食兩場低水

好撚感動呀絕殺

I

有冇手足今日頭兩場都輸左錢

希望波台手足聖誕一齊斬馬會

係我了

往積未試過1:1 真係

有人買貓叫 墨勝又針

902

比狗會斬呀屌

on9仔 假kai明明縮返入窿 又出返黎

屌 墨勝又係on9 幾球人多打人少 一球都把握唔到 早d技術犯規咪唔洗輸個球

今個下午無賭過

繼續出

兩場賽前買14.5大同13.5大

數據係唔會呃人

手足

補時絕殺

做乜咁多888

馬既數據呢？

屌你老母2x1 斬要輸幾舊

勁

頭贏全然後輸半

咪撚玩啦5寶屌

雲加果然係雲加
一如以往地西利！
wakakakakaka

多謝輸盤狂魔

歡迎跟進 澳職連中

聽日未必
約左人

假kai我屌你老母咩 山g當睇唔撚到

多謝gel客個班幫我執番5000

真係痴撚線 無啦啦俾人jer都唔知做乜尻

真係笑唔夠一分鐘就完場

輕鬆收高水和

好撚爽 買左主2 9.25倍
輸左9.5 11.5 12.5 13.5 14.5細

唉屌
唔好提

無約右?

一日未完都唔好gel

收爹屌你老母

見到假kai呢d人輸錢仲比人屌，好開心

屌你老母92分先比人入 柒撚到

跟我啦聽日

1:2! 墨勝goal!

雲加保持強勢

好

雲加可以去死未?

收皮啦你老母
攞景呀

真係尻撚到陣 山g仲又笠水 墨勝臨天光俾人追和 那那聲上水

連登仔真係搞撚笑
墨勝都買

買客真係

雲加！好多人問候你呀！
你就威啦！絕殺都比你講中

唔可以架

連續兩場比巴黎同勝利撚
屌你老母

佢一場反底下場就燈返架啦

On9仔學肥絲

靴仔我支持你

me

典賭牙 輸絕殺

1930下盤汁錢

小弟新開左個清爐 分享下心水
多多支持！

⼂⼂乛⼃乛⼂⼁乛⼀

1930 音樂比利反底 456

1.16收息大蛇

+1 中！

一陣你後悔

拉素繼續數角
聽朝上機搵旅費

去邊？

派？

#metoo
+1中 完美收息

gchi 輸半輸到 是撚但了

5個月了
派我未

諗住唔訓賭到出門口

7:15 準時比水

好耐冇見

輸到仆街 講真

加油

灰到

1001

你中咗威利熱流